［26-6-2020］股市直擊+波神信眾區

我係香港人呀 Hi!

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

猁

依家體能好左好多

BC瘋狂做GYM

隻抽

讓你單手 dllm!

DB! ar.....講笑咩點夠你打d囡俾you eat all.....

你點知的

DB!.....dim see HSI......

sp500 dim suen

D7PCBCPOPO

投降歸順db!

不嬲follow DB!